[求救][換飛]張敬軒演唱會 17/6(日)換15/6(五)睇

跪求有15/6（五）張敬軒演唱會兩張480飛嘅巴絲可唔可以同我交換

公司臨時要我當日返工 放20:30 未計ot 一定趕唔切
同另一半第一次睇演唱會
唔想因爲要做港奴而無得睇
有無人都想換飛 可以幫幫手